預計過完年肥幾多磅？

5磅 最少

5-8